點解沙田吉野家仲可以坐滿?

屌，啱先9點上下經過嗰頭
外面啲memo木板未拆
特登入去下，竟然坐左89成滿，有啲望落仲幾後生添

香港人真係有資格講自由?

你可以拎張紙寫住
反送中
欺員工
霸食吉野家

隊去d食客面前
特別係d後生面前

今朝都滿

搖撚準備

希望有手足係齋涼冷氣/溫書

我呢區吉野家，見好多人齋坐打機煲劇，或者5-6人夾份食一碗飯

memo 木板都大撚大隻字寫撚住擺食
招牌燈牌都拆埋未整
點撚解仲可以咁撚好生意

的確好多善忘嘅撚屌

邊區咁正

其實要去屌醒佢地 特別係後生
不過21號之後先

因為連登唔係全世界，
有時要離開連登去睇下其他人
仲有非常多嘅人對呢個政治環境仍然無動於衷，吃喝玩樂大過天

當然有資格講自由
當有一日連食吉野家都唔比，就真係限制咗自由

錯重點離撚哂題，俾粒膠你

就好似食屎一樣，從來冇人話唔俾你食，禁止你食
係香港你不嬲都可以選擇食屎，冇人會因為你食左屎落肚而告你上庭，之所以咁係因為你有自由，有得揀

只係我地呢啲正常人唔撚明點撚解你明明有自由有得揀，咁撚多野你唔撚揀嚟食，係要走去食屎

反正有得揀你都唔撚去揀，咁自由對你嚟講有乜意義

我係感慨點解而家仲有咁多人俾錢去食啲變左屎嘅食肆

錯邏輯仲懶係眾人皆醉我獨醒咁
建議你躝返去小學重讀